今時今日咁，拎白卡係咪可以保飯碗唔俾人炒？

講緊私人公司 唔係政府